如果陰謀Ｄ咁諗希拉莉等美國民主黨人，其實都幾恐怖，根撚本想滅撚左美國

１。令中國富起來
長遠目標：等中國經濟追上，甚至超越美國
２。有意賣台灣豬仔
長遠目標：等中國電子科技追上美國，或有力威脅美國
３。上任後要公開所有ＵＦＯ機密
長遠目標：削弱美國軍事，科技等優勢，令美國冇得獨佔外星科技
４。支持其他膚色人種移民著草到美國
長遠目標：種族大清洗，要美國冇美國人，得返黑人，啡人同黃種人

屌你老母，陰謀Ｄ咁諗希拉莉等美國民主黨人，其實真係幾恐怖，話佢地係暗。邪惡軸心或者係輔助型邪惡軸心都唔撚過份
美國情報部門可以包容到呢班暗／輔助型恐怖份子其實都幾撚寬宏大量

$$$$

所以先叫陰謀論囉，樓主明顯鍾意聽

係
佢係蜥蜴人黎，唔意外

ｕｆｏ陰謀論已經係所有陰謀論類別當中最撚可信
好撚多退休軍人／情報部門官員都會係死前爆大鑊
比Ｄ咩光明會／共濟會陰謀論可信百萬倍
如果連ｕｆｏ都當係笑話
其他果Ｄ陰謀論你聽完可以斬甩自己隻耳仔

Ok